有冇人讀緊btec

有冇人讀緊btec 邊間比較好？我主要想讀商科

我自己預計dse成績一出8大就唔洗諗 但見asso又好似讀到成隻狗咁又多人爭 好煩惱 咩都未諗 前路茫茫

收皮啦想付出最少換左最多野
而你最後只會一場空
Asso仔廢極都有出息過你 反省下
最出名係指大 好行唔送

Asso好過野雞廿倍

唔一定係asso 好
始終有利亦有弊
自己以前讀btec 去左英國繼續讀
升邊間唔講 唔係野雞先
Btec同香港asso差唔多
但assessment 比較彈性
商科無exam 做好paper 都夠你入top up
唔好請槍（要答辯）
如果想入ugc 要ielts分數夠好 7.5up
當初入係覺得無考試命
自己又鍾意小班
入到大學反而唔係太舒服
有啲掛住以前一齊chur paper既日子

指大老師幾差下 聽聞
但佢地係私校界應該係最大 有啲course好似都有政府認可 我唔係咁熟 以前有搵過下資料
你多啲留意下六月七月啲招生講座
我果間係100%及格 但係咪好 我覺得因人而異
唔開名廢事比人話打手
你去搵果陣睇下邊間係講100%及格

學費揀返啲正正常常 我果陣好似係平過讀asso

上年都有人講 我都記得
可以當一個參考

Asso仔廢極真係同中六畢業冇分別喎

但係你係讀邊間 係香港？

Btec hk
Uni uk

冇野了 睇唔到下面 我會搵下

ive > btec

咁又唔會咁極端

Btw我覺得asso係掩飾失業率既工具

Asso 係梁振英當年力推
自己諗

HD都係 不過英制係好d

Uk邊間？

我果間得我入到
講出黎會自爆
當然唔係好勁啦 勁我就dse爆分入三大

得罪講句 唔好話三大 8大都未必入到
咩先叫唔係野雞?

btec係比啲冇5條2既人入，認受性一定差過asso/hd

咪係，到時仆街唔好喊

最低係33222

你以為asso真係比5條2入？
入面大部份都係19-25分既人

同埋btec資歷架構同asso仔ive仔一樣
唔好咁井底以為外國野好啦

唔一定差過asso ive先
唔好一面倒咁吹奏asso ive啦

只要有一科3就得啦喎，前年去in，佢話我maths同ls有4係佢地到已經好勁咁5，5星，5星星叫乜
定係我認真咗

係度嚇9人
21分up 都好難搵到啦（講緊3322喎）
痴線 擾敵

咁有5有5* 唔使讀呢啲啦
搵黎比....
我都知香港係鐘意見高拜 見低踩

我自己有5條2 係中文無3
唔好聽佢9up la
當然一定有人無5條2 但有condition
E.g. 要考到ielts 6.0-6.5 如果英文無2

冇話見高拜 見低踩，但一定衰過 hd/ asso

你咁講英國年年成堆人都仆街啦
講真係香港讀書環境先係咁壓迫
啲人鍾意壓迫 唔代表要其他人都要受
幾多人去外國讀
總好過台灣讀「大學」
我地都要辛辛苦苦做paper
唔好講到咁難聽

只可以講sample pool無咁大
同埋普遍讀既人差啲姐
讀書差都想有重生機會

基本上出到黎同fd差唔多，樓主讀hd,asso穩陣啲仲好啦

唔會啦痴線
我畢業之後都有去學評局寫證明
有higher diploma level

政府都寫明 btec level5的話best fit to hd/asso
無證無據 一陣返到香港搵野做多得你呢啲謠言唔少

如果中英有2，同埋其他科都2以上，一定係hd/asso先，btec通常比你外國升學為主，asso/hd係本地升學為主

的確係成埋仆街 你冇講錯
本身勁果d去外國讀可能係唔想香港讀
但廢既人去係因為冇得係香港讀

大把大英番黎都冇野做
尤其話香港冇呢科 但本身冷門既
咩遊戲設計果類 大把連工都搵唔到 做文員保險

而家香港本地top up 都會收
果陣有幾個都入左scope 但佢地英文ok ielts 考到6.5
Ugc我識既既話有一個 細我一年 學霸黎

我讀商科 無咁偏既
岩岩個暑假都搵到intern仔 係英國囉不過

頂唔順要訓 通左成晚頂
下個月返香港

老實講,space,ive,cccu,hkcc grad到已經入到scope/cdp,冇ielts要求，ugc大約有3已經有offer,gpa再好啲已經有三大ugc offer

總之本地btec唔抵讀,asso/hd仲好啦

臨訓前覆埋你
Grad到都要有一定gpa
同btec lv5一樣 有merit 即係gpa2.7-3
都好大機會入到sf degree
Distinct 多 加ielts高分都有人入返ugc
都係果句本身讀既人程度低 自然少啲人入到ugc
如果相同實力 去btec 一定好過ive
起碼無exam先 如果讀business
Asso唔敢講 本地升學為主有少少優勢
但有心讀兩者唔會好似上面講到差咁遠

咁樣結論對我呢啲畢左業好唔公平
睇野唔係咁睇

讀緊果陣全部高分都係呢堆人
根本冇得同佢地鬥
利申18分 asso升hku

你可以望下space,hkcc,cccu個啲升學率幾多先，基本上唔介意讀差少少既sf degree例如scope,cdp既話，升學率可以100%，雖然辛苦啲，但認受性或者名氣高啲，本地僱主你會覺得識hd/asso多啲定btec多啲，調番轉係外國就業就相反唔係話btec唔好，如果外國就業又唔想讀degree就btec好啲，但本地升學/就業一定hd/asso好

算啦 同佢講都冇用
佢已經洗濕左個頭 讀緊間唔係野雞既大學

IVE出到黎都仲有人知係乜
BTEC? 咪又係同指大果類差唔多
呃黎呃去 最後GRAD到出黎得張冇人理既紙

唔係野雞大學既,space gpa接近3有人入左sheffield university,全球頭100名既u基本上asso/hd升學好過btec太多

讀asso ielts有6.5 商科入到shitty啦

響space過3已經響美國有UCLA offer

只能說難度都唔同
未去到好太多咁誇張
證明到同等資歷就可以
同埋僱主睇我讀邊間大學 多過讀咩hd
如果就咁講hd 我都可以多樣野去sell自己
感觀上會好少少既
Hkuspace 學術一定比較好
但職業導向我又唔認同會差過Ive
個名無咁多人識 但知道係英國認可就可以

Anyway, 想本地升學 asso一定有優勢
但拎3係咪上面講到咁易咁多
同埋升學數據係咪真確 一直都有人話做假
呢點都係當年我考慮到btec時諗過既問題
讀完亦覺得各有優勢
唔一定壓倒性一方好